點解女神咁鍾意玩我

之前明明有講有笑 過一排就又識第二班人
我知你鬼妹性格
到我想放棄唔理 又要搵返我講野
咁好咩
放棄啦on9 佢玩你咋
用耐性感化佢

推

再推 係咪個個女神都係咁

感乜春化 佢鍾意同咩人玩都要同你交代咩

Your face

一開始唔係咁架

靚仔玩晒 我明明好認真

我係咪可以摺埋

我好九唔搭八

有冇人可以鬧醒我

我係冇用